點解無人講呢單學生比人拖住打既片？

有無人知邊度幾時咩事？

推

好撚慶

睇到真係好撚慶 三打一仲要身體質素差咁遠

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

推

恰小朋友好撚勁咩？瘦撚到排骨咁，唔係恃人多食撚屎啦

社會信用評分系統懶人包

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

邊度嚟 下次叫多啲人嚟

唔知，似佐敦，但唔知咩事

隔離全部食花生

香港人 誰大誰惡誰正確

果堆似係打人果班自己友

仲要聽到有條女話 你講sorry咪冇事囉
聽到佢係咁叫救命真係好心up

唉，仆街到

一定要推

有冇人知前因後果係點?